{
    "uuid": [
        {
            "value": "5c200740-7e83-459a-8c53-978859c92452"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "recipe",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "f99c2aec-7529-44f3-9d50-310a035de106"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-05-05T05:59:35+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "d2a2d987-3c7a-4f12-ae0b-604fd26ef8d5"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "d2a2d987-3c7a-4f12-ae0b-604fd26ef8d5"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Bizcochos veganos de chocolate y nueces"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-05-05T05:59:35+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-05-05T05:59:35+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "moderation_state": [
        {
            "value": "published"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/recipes\/bizcochos-veganos-de-chocolate-y-nueces",
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_cooking_time": [
        {
            "value": 20
        }
    ],
    "field_difficulty": [
        {
            "value": "medium"
        }
    ],
    "field_image": [
        {
            "alt": "Una pila de brownies de chocolate y nuez, rociados con migas de nuez y nuez triturada, reci\u00e9n sacados del horno",
            "title": null,
            "width": 770,
            "height": 512,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "daf04100-42f9-4bef-9821-d36c0bd3b60f"
        }
    ],
    "field_ingredients": [
        {
            "value": "72g aceite de girasol"
        },
        {
            "value": " 80g de chocolate negro vegano"
        },
        {
            "value": " 170g de harina"
        },
        {
            "value": " 80g de harina de coco"
        },
        {
            "value": " 4g de levadura"
        },
        {
            "value": " 36g de cacao en polvo"
        },
        {
            "value": " 100g de az\u00facar en polvo"
        },
        {
            "value": " 45g de sirope de arce"
        },
        {
            "value": " 1g cucharadita de sal marina"
        },
        {
            "value": " 5g de extracto de vainilla"
        },
        {
            "value": " 230ml de leche de soja org\u00e1nica sin edulcorar"
        },
        {
            "value": " 100g de nueces pecanas"
        },
        {
            "value": " 80g de nueces"
        }
    ],
    "field_number_of_servings": [
        {
            "value": 12
        }
    ],
    "field_preparation_time": [
        {
            "value": 20
        }
    ],
    "field_recipe_category": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "f4eb17bb-9c91-4686-9171-8a70d9478f38"
        }
    ],
    "field_recipe_instruction": [
        {
            "value": "<ol>\n  <li>Engrasar una bandeja de hornear de unos 20 cm (o tama\u00f1o similar) con un poco del aceite de girasol y cubrir con papel de hornear.<\/li>\n  <li>Precalentar el horno a 180\u00b0C.<\/li>\n  <li>Trocear aproximadamente 1\/3 del chocolate en pedazos peque\u00f1os. Trocear 2\/3 de las nueces pecanas y mezclar con el chocolate troceado. Apartar.<\/li>\n  <li>Trocear el resto de las nueces pecanas y las avellanas, que se usar\u00e1n en la parte de arriba de los brownies. Mezclar y apartar.<\/li>\n  <li>Derretir el resto del chocolate en un taz\u00f3n resistente al calor que colocaremos encima de un peque\u00f1o cazo con unos 5cm de agua hirviendo. No permitir que el fondo del taz\u00f3n con el chocolate toque el agua. Remover el chocolate hasta que se derrita completamente. Una vez derretido, apartar y dejar enfriar un poco.<\/li>\n  <li>Mientras se derrite el chocolate tamizar la harina, el cacao en polvo y la harina de coco en un taz\u00f3n grande. Mezclar. Una vez mezclado, agregue el polvo de hornear y el az\u00facar.<\/li>\n  <li>Una vez se haya enfriado un poco el chocolate, a\u00f1adir lentamente el extracto de vainilla, el aceite de girasol, la leche de soja y el chocolate derretido en la mezcla de harina y cacao.<\/li>\n  <li>A\u00f1adir el chocolate y las nueces pecanas que hab\u00edamos troceado previamente, asegur\u00e1ndonos de que est\u00e1n bien repartidas por toda la mezcla.<\/li>\n  <li>Poner la mezcla en el molde de hornear y repartir uniformemente con la ayuda de una esp\u00e1tula.<\/li>\n  <li>Esparcir las nueces pecanas y avellanas troceadas por encima y hornear de 18 a 23 minutos en la parte central del horno.<\/li>\n  <li>Retirar del horno y dejar enfriar durante unos 45 minutos. Con mucho cuidado usar los bordes del papel de hornear para separar el brownie del molde y depositarlo en una tabla de cortar. Cortar en porciones iguales usando un cuchillo afilado.<\/li>\n  <li>Servir los brownies solos o acompa\u00f1ados de crema vegana o helado.<\/li>\n<\/ol>\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_summary": [
        {
            "value": "Exquisitos brownies veganos de chocolate con nueces. Estas delicias contienen un toque de coco haci\u00e9ndolos el placer perfecto. Servir calientes acompa\u00f1ados de un poco de helado de vainilla sin lactosa.",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_tags": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "9a12e4ec-36b5-49ab-8864-4a7c6f72706e"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "b7ea8935-4b82-47bb-80d1-21bfdbd0754e"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "f208a6a5-7300-4758-a0a0-9f14a4de8e1b"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "d46933ac-cb57-4b9f-98a5-f7d3c910408e"
        }
    ]
}